人生低谷

廿六歲仔,幾個月前同拍左拖三年幾既初戀分手,諗住move on個陣老豆癌症復發末期,唔知可以擺幾耐,日日返工要扮到無野,同fd傾計要扮到嘻嘻哈哈,夜晚訓起張床到個腦一片空白,眼淚都已經流到無得再流,唉,我可以點?香港可以點?

人生一次過爆發哂所有唔開心既野
樓主你咁都仲可以死撐住返工
你朋友知唔知你發生d野？

有咩唔開心咪講出嚟大家一齊唔開心囉

知,但唔想成日講住煩到佢地

呢d情況同fd出黎飲舒壓下唔係好正常咩

失戀個陣有成日約出黎,但老豆單野得最fd個幾個先知,唔想成日煩到人

我係fd知老友屋企有事都會樂意為佢分擔既

不過都係呀講完廢事d朋友又唔開心
但咁樣死撐落去都唔係辦法

咁你同屋企人好擔心你老豆嘅情況,番工果陣嘻嘻哈哈真係會好攰,咁你老豆有咩癌症?

同你差唔多 完全明白你感受
呀婆今年因為cancer走左 呀媽癌症復發末期
而家份工黎左兩個新呀姐 要教埋佢地做野 但老細寧願升一個早我幾星期入職既同事都唔升我 升職無望 又未轉到工
加上近排香港搞成咁 真係日日都好灰

隔住個mon都feel到你好累了 真係好累了
唉 辛苦啦

再有咩唔開心 就喺到呻飽佢啦

我明你話唔想煩到朋友
始終唔想成日放負

但有需要都要講 想喊就喊
唔係嘅話再搵下社工傾計

曾經都好似你咁 最親嘅人發現有cancer
但又唔想影響返工同身邊人 呻幾句就算
朋友都知安慰我講咩都冇用 都只可以聽我呻
久而久之就唔想成日講
但件事過咗好耐之後 我問返個好朋友 個陣有冇覺得我煩？
佢話緊係唔會 只係佢冇發生過同樣嘅事唔知道點安慰我
其實心入面係好擔心 又冇理由叫我唔好講 叫我講多啲又驚我喊到收唔到聲
所以佢哋當初就只做聆聽者

另外係 陪多啲老豆 唔好俾自己後悔
加油！

撐住呀

多謝手足關心，昨晚老豆已走

take care 巴打，唔開心一定有，俾多啲時間自己沉殿下，好好咁再出發

希望你快啲move on 人生仲有大把嘢等住你

RIP,要撐住呀，連登有愛

俾自己沉澱下
再重新出發
move on !

如果真係情緒好唔穩定 試吓搵心理輔導
番下教會都有幫助我覺得
點解唔開心唔同朋友講 分擔下嘛

真正朋友點會覺得你煩

加油啦 香港人

頂住呀 灰既日子總會過既
冇理由永遠都咁黑
捱得過就會好
支持你

特登login幫你加加油 無咩做到 最主要都要靠你自己!!
有咩事上黎傾下 同FD傾下都好好多

手足，我上年27歲個陣同你經歷過差唔多野，同3年幾既前度分手，老豆走左，工作唔如意等等。你有咩想搵人傾可以係度講/留個Tg我add你

巴打有我哋，連登仔一定撐你